如果寫akb48故會唔會有人睇

如題

會